# Cara menjalankan applikasi

NOTE : Dibutuhkan node.js untuk menjalankan program ini

## 1. Install dependencies

Sebelum menjalankan program, perlu untuk install package terlebih dahulu, buka directory file lalu jalankan `npm install` jika memakai npm atau `yarn install` jika memakai yarn

## 2. Start program

Setelah package terinstall, jalankan perintah `npm start` atau `yarn add`

# Struktur Folder 

## 1. api
Berisi tentang baseURL rest api

## 2. assets 
tempat untuk menyimpan gambar

## 3. components
Berisi tampilan halaman yang sudah dipecah menjadi beberapa komponen tersendiri 

## 4. pages 
Tempat menyimpan halaman

## 5. Redux
Tempat business logic dan state management

## 6. App.js
Tempat route 

## 7. index.js
Tempat konfigurasi file 